有無人覺得呢排啲豬肉有陣怪味？

叉燒、午餐肉都有

冇閹過嘅豬公係會咁

千年豬定政治犧牲品既人肉

好多午餐肉都無豬肉成份